727 光復元朗由行必定唱

原來元朗原居民有首兒歌，雖然只得一段但都笑撚死。

歌曲旋律系周璇夜上海 :
和字頭點豉油，老新老聯最下流，戇鳩柒，邊個柒，14最撚柒

後面嗰幾段有無人知點唱